如果我可以擁有晒所有我愛過嘅囡囡就好

即使愛嘅程度唔同 都會有佔有慾

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！